老母叫我幫佢裝連登

今日返老母屋企食飯

老母叫我幫佢裝連登

我真心怕佢睇唔明

蓮登其實出咗未？

唔岩老坑睇
太多淫野
老坑去返hkdiscuss啦

講反話，加密POST可能會誤導咗佢，你要解釋佢聽

蓮燈

我老母同毛EE一樣都睇唔明，仲問啲肉酸公仔射槍係點解<<<圖示肉酸公仔

不過解釋吓就得 (老母無ac)
佢仲好叻咁串佢藍絲老闆要靠佢用連登攞料

大家唔好怕麻煩

我覺得要幫auntie裝

We connected

其實我諗住叫佢睇下連儂牆先

不過而家天口熱都幾辛苦下

蓮燈有Facebook la

Hkdiscuss？藍到爆、咪鬼害阿伯母。
連登既野，真係PG ，要仔女陪同。